施政報告評分創史上新低 林鄭形容「平穩落地」 自誇「建設性高」

...
林鄭今天於無綫節目《講清講楚》指，由國教爭議、佔領行動到《逃犯條例》風波，追本溯源都離不開外界對一國兩制的理解、是否準確把握中央及香港關係等；被問到將香港的深層次問題一次過「擺上枱面」，對香港的破壞性是否歷來最高時，林鄭稱：「反轉嚟講，就係我嘅建設性亦高啲啦」，指若相關深層次問題值得處理，不應迴避。至於任內對香港的建設是否多於破壞時，她稱：「我一定係基於呢個信念，我先繼續坐喺度做行政長官，如果我每一日做行長官，係破壞緊我一個咁深愛嘅地方，我唔會再坐喺度」。
...

點樣反轉嚟講

以為心軟論已經夠荒謬

夠講過辭職啦

平穩落街=仆街

佢老公快啲同佢離婚啦
呢個女人痴線得來好撚恐怖

少咗個字
係 平穩落地獄

港大教授

林手足如果真係學港大教授咁樣做
絕對係合情合理

至少2m封求情信

衰到貼地咁梗係平穩